★HK No IT 警搜鴨寮街影碟店 再檢鹹碟拉人 （19年3月）

深水埗警區特別職務隊根據線報調查後，今日（6日）下午5時許，展開一項反淫褻物品行動，突擊搜查鴨寮街141號一間影碟店，檢獲約5000隻色情光碟，總值約14萬港元，當場拘捕一名姓周（61歲）男子，以涉嫌「發布淫褻物品」及「管有淫褻物品以供發布用途」扣留調查。據了解，涉案影碟店的舖位，以往曾多次被警方破獲出售色情光碟。

冇高清，不了

2019仲賣咁貴

創科

夕陽行業

非物質文化遺產

古董價，for收藏，not for watch

480P

根據線報調查
根據線報調查

買返去唔打j唔開packing

圍返都係唔夠30蚊一隻...

冚過都唔知幾多次，過幾日又開返